香港記者協會嚴厲譴責警方七日內多次阻撓記者於公共交通工具採訪的行為

記協係今次運動都幫左記者唔少，而記者係黑警濫暴嘅情況亦都堅持報道真相，值得敬重。但係我近排留意到唔同藍屍5毛page都搞9記協! 而且係壓倒性將其他聲音掩沒!

輿論戰唔可以失，記者第四權更加唔可以失! 希望大家可以去記協fanpage幫幫手抗衡藍屍5毛，就由今次開始!

香港人加油!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!